岩岩打死左隻大鳥蠅 然後 有圖

你估我唔理佢佢會唔會食返自己老母然後進化?

KEEP住貼

頂 搵個盒裝住 想知過幾日會點

好撚惡心
諗起中學拎同學本筆記打烏蠅
成本嘢變咗綠色

開緊冷氣 幾分鐘就凍死曬佢地啦

跟進

蛋白質

留名睇弒母

貝爺衝緊過嚟

很豐富的蛋白質來源巴打Keep住養

Lm

死曬 訓得

細個用水樽捉 再整爆佢
d 蟲游好耐水都唔死

樓主你點樣控制到力度，而有條全屍

樓主快啲去領養佢啲BB，細細個冇老母咁可憐

用勁力，陰鳩死佢

我都試過，果陣仲覺得自己好威拍得死隻烏蠅，但根本係佢大肚先飛得慢

細個一野摙死左
即刻有陰影

好撚似西米

係咪會變蛆蟲嫁?

諗返小學用本copy book拍落去拍到d仔必出黎係本copybook 郁下郁下
用水沖走完抹完都仲有達積

昆蟲

樓主記住養翻排先

咁多幼卵

成堆黑頭咁樣

可能啲黑頭就係幼蟲死屍

烏蠅胎生嫁咩？
以前用電蚊拍電死過，跟住d bb爆出黎，係電蚊拍d導電線到卷黎卷去，唔怕電咁

哇

仆街，一定要消滅d幼蟲

burn it with fire!

d 蛆蟲好似未死

蛆蟲

That's my protein!

本學士留名

more

嘩 你肯定打緊烏蠅？

嘩屌

蛆

諗起youtube有段片有個人被條蛆蟲鑽左入頭殼頂，養到肥肥白白先夾返出黎